假如當年梁天琦無比香港政府DQ

支共同港共家陣一定好L後悔
佢哋一定無估到會攪到今日咁

港獨由小數派各有各自J
變成今日
黃絲共識
仲要加埋
美國兩黨合作反中加持

應該有預到阻力，但冇諗過自己咁快頂唔住出面同內爆咁唔爭氣

推進得太快又唔俾甜頭港豬，掋死啦！